[請教] 貓仔呢兩日不停lam手掌 (excessive licking)

大家好，又係我

對上一次貓仔無事，今次就如題，lam到手掌紅哂 唔知係咪有少少滲血。

已經凌晨，聽朝7點會打比獸醫book時間，大家有無經驗可以分享下佢情況？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

帶頭套 唔俾佢lam lam得多變習慣

平時都係食完野或者grooming先會Lam 但唔知點解呢兩日會咁勁紅哂

咁可能係有菌 生左瘡 佢覺得痕 有味所以就lam
因為我養狗狗 貓仔唔知係咪都一樣
不過未睇醫生前為左唔好俾佢惡化都戴左頭套先

Thank you 戴左 佢bb個時戴既頭套 好似仲岩戴 聽朝點都要book時間睇醫生

換過隻